90-93既巴絲入黎吹水啦

睇咗幾次好似冇新po，應該唔係我眼殘掛……

早晨
星期三喳
假期前既日子真係好難捱

應該唔係你問題

咁快1001左
早咁多位

今日又遲到

又遲幾多？

買埋早餐應該可以搭9前番到

sad but true

我好想星期六日岀去玩
近近地去轉澳門都好呀
冇frd得閒

自己一個去玩

唔想自己去

我接囡囡放工 佢番半晝
之後就坐2點半船
聽日番
聽日原來澳門回歸 紅假 可能得賭場

Find me

Btw 聖誕會出黎？

終於爆POST

好想黎緊請番日假去過台灣3曰夜抖下

真係去？

我都好有呢個想法

你嗌1001又唔開

我都上去台灣 台北3日都好

一班人去？

單拖去澳門係會悶到賭都唔想賭

28號happy hour

嗌左但見果個係1000
就留俾下家做

返工喎 同埋唔飲得酒啦我

見我咁耐唔上黎就知咩事啦

點解會咁架？

成因不明 可能係壓力大

保重呀你

即係做咩事

毒撚自己一個

見面話你知

有無其他野做咁唱k la

Bye

保重身體

唱K
PARTY ROOM

Ok 我join

有無邊間好去？

冇，以前去過幾間都一般般
最好工業，如果唔係俾人投訴K都冇得唱

工業區

屌，叫左pizza hut外賣
遲左成粒鐘

好耐冇食PIZZA HUT

sor lo 毒撚冇人陪係原罪

有之前合作過嘅公司送左盒Christmas cupcake黎請我地食

好多嘢做

好正

放得工未

仲要捱多個半鐘

共勉之

加油

利申： 冇咩野做

Today I don't feel like doing anything
I just wanna lay in my bed

30 mins left

18 mins left

倒數四日返工
然後就2019了

啲野做極都有

無價值

我放工了

我啱啱早走左
但啲野完全未搞掂
聽日仲要得我一個
我會死得好慘

放左工仲要出去食飯，真心好攰

又一個POST

本身想呢幾日做多啲運動，weekend去玩
然後發現冇人約既話我都係去尖房

放左5日假
好撚悶

上水
到底我仲要被人撚到幾時

93巴打
E家半工讀緊

爆肝人生

半工讀好辛苦 加油巴打

好快捱過
我係例子
祝你成功

再嚟

Btw 車巴去咗邊

聽朝老闆唔係香港
打算瘋狂遲到

你要係讀書時間搵返個男/女朋友
Full time 係社會 上班就唔會有機會

Same here~
近排爆完肝 放sem break
1月又再爆過肝

星期四啦

挨多兩日

早晨

早晨
尋日打牌打到兩點幾
返到屋企沖埋涼差唔多四點先訓
而家好撚眼訓

好難捱

A0
暫時係班都未搵到

加油...
出左黎做野就好難....

唉，我本身做個度都沒後生女，阿姐就大把

琴日飲完酒，今日個樣腫到一個點

考慮下我地公司
成層都係女咁濟

轉頭又要番工 屌

Hi

介紹？

無覆到你
無用tg了

小事

哩排點 好d未

咪番工番到慘過食10舊屎

Me2 日日都累7點幾訓教

都唔知點解會揀左份咁既西工 狗也不屌

姑娘份份都差唔多應該

識我

咪識左

我有4set免費aia叫埋你朋友黎咪fit曬

OK
which type you want

Give me photo

講心唔講樣架

咁點知合唔合眼緣呢

咁你開相我俾佢地過下目

你咪見過我

澳門

做邊行

好想食葡撻

今日紅日世記， 乜記都無開
所以剩係食到青洲灶記同卡夫卡high tea

係咪個個咩光影節？

忙撚到嘔電

係呀

新人lm

下午做到想死

好想去外國讀 master

但要放棄好多野

我見過有乜用
我臉盲

普通office
design同marketing都係全女咁濟

巴打咁好

我要可愛type

Plan條毛咩 plan完今日又做唔到

呢下你要諗清楚啦

係絲就唔好

全部都係港女

要定義一下先 你係咪港女先

我已經死左

今日射咗個三分球

有咩搞？

訓左成日
諗住食埋個飯
返去再訓過
已經預見到今日d野沒做過留返我聽日做

咁又係 office 咁細area 分哂門派

收工 要留係公司 搬櫃
星期一 聖誕party
早放2hour 個日 先搞聖誕party 痴線的

of coz

我地party係lunch

出去食 定 買番公司食？

岀去食呀
食完就去玩

聽晚5-7 party
但我想6點準時走

公司放6點？ 迫你加班1小時？

係
開3-5未好

收工啦
但仲有三成既工作未搞掂

on9
個個寧願早放都唔開party啦

無女，同屋企人關係唔好 就go

公司可能覺得少個人去可以慳返

真好
邊似我六點半收工
九點半先開始

共勉之啦

好似好靚咁

南灣個d好靚
仲有得玩VR坐係部機度半空吊
但其他兩個地方無野睇 無去

我都想去

去得兩日

住邊到？

個鼻就黎甩啦

傷風？

鼻敏感

鼻又腫，眼又腫啦屌

羅斯福 馬場個頭 景就好靚
但係太唔就腳 係氹仔勁格攝個d位
巴士站落車都要行7分鐘 又一個鐘都無一班shuttlr兼夜晚就無 又唔近大賭場
所以得大陸人住

今日準時11點check out，坐11點2架shuttle去官也街，好彩我行快兩步過左對情侶頭，最後我地最後兩個位上到車，對情侶就要答的士 得24座位

番去攞行李去碼頭個時又好好彩咁岩岩好趕到上shuttle去碼頭 慳番5 60蚊的士錢
下次咪搞，住番金沙城假日算

me too
always
又成日吹到風就周身痛 入風，氣血不足
好虛
食緊中藥都有用既
不過要慢慢調理

佢啱啱開個陣我住過
價錢唔貴
環境都接受到
真係衰個交通問題

so sad

無女，主要係我果科太窄，而家人工都有三皮，驚讀完返來又要重新開始

3萬都高過大學生收入中位數
公司有冇資助進修?

3皮

我第1日就係因為交通太煩，無放低行李就直接去澳門個邊食野同行，原本都ok，但夜晚去番間cafe想dinner埋個時勁多人 咩住d行李焗到爆又塞車，8點9分先到，原來8點就last order，咁q早

之後又行去塔石廣場去廁所，又行去食粥，最後又巴士站行番去羅斯福搞到成個人散哂

第2日好好多，係番氹仔玩近近地，唔咩行李，去官也同番去攞完行李去碼頭就好彩坐到shuttle，就其他時間來回賭場同官也街/cafe就坐左3程的士，唔駛點行

就算資助都係最多半年果種，好難2年外國 mastet degree

梗係啦，你去外國讀點番工，點會資助你

政府好似有（好似中高層人員）

keyword:政府

自從星期日 去完親戚個婚禮之後
我依幾日就不停諗 依家都26 都開始老 又諗阿爸媽都老
自已生活圈子細 冇異性朋友 過多幾年到30歲 都未諗到女朋友
成個人都冇咩心機....

結有d大私人公司有既

我指係知 civil engineer 一定冇

個背痛到飛起
張床又硬

星期五啦！！！

星期五喳

星期日要番工

放幾時？

星期六同紅日

我係廢柴低層

Me too

中低層都入唔到

見習都仲高級過我

我連廢柴都做唔到
我係垃圾

我係低級見習打雜

啲支那西想捉鳩我地賣過期野食，但拎左包25號先過期嘅包過黎，擘大你個屎眼睇清楚啦

佢個屎眼俾紅毛泥封左

係唔係要考入去政府過下日子

咁考到又唔怕呀

不能回頭 多年前早明言

岩岩上政府睇
教育局請人
你唔去試既?

用下腦啦支那蝗

今日個個都忙到賴屎

我要搵人幫我掛衫都冇人得閒

坐左係到等收工開party

得我一個做又係咁忙
有兩個一齊做都係咁忙
我做錯乜撚野？

痴撚線，今日忙到完全冇人幫我手做野

hr話我爭取到加番一個point#xm

今日hea到瘋狂岀錯
想自願OT

個system又做乜尻啊

Hi I am new

今日一早收工

收工啦

屯公 又塞車....痴線

happy friday

巴打9幾年，做邊行

今日簽完約番屋企做節

93
返髮型

賺夠自己開都幾好

舖租咁貴

我今日收工，新界繞道都塞塞地

我失戀

汲水門橋 有部私家車 自炒

我諗24號 早放個日都應該會塞到爆

我屌你四個老母我好撚燥，sorry

真心

佢啱啱拍拖

我屌我老母我係到做緊乜撚野呀

巴打出pool

我單戀喳屌你老母

我連一個女仔fd都冇 單戀都冇我份

早

早晨
又睇多次醫生

take care
我起完身個人都好乾好鼻塞

btw你話鯨大人工改左制係點改法

放假上水

無人

今日休息一天 但聽日要番工

我多野做到唔知可以點做

我有三個月未試過瞓到十二點，瞓咗九個幾鐘

搞咩？你唔係轉工？

我放假都瞓唔到咁耐

單戀又點算失戀呢…
無事嘅，呢個無咗咪搵下1個
btw，路過的

我呢三個月平均應該訓到四五個鐘咁大把

無愛可失 得不到相戀別說失戀

點生存

1.可能人地個聖誕假放幾個月掛
班友起勢咁落貨
啲運輸又趕假期前送到
啲野黎晒我咪多野做囉
仲要我個面既同事，一個放假，一個射波
得返我一個人做
個心情咪閪上加閪囉
2.過左個農歷新年再考慮

呢句歌詞好諷刺
但好到肉
咁而家比我喊三個月先

想喊就喊
我唔覺得人一定要加油努力企起身過得好先叫正確
人就係有感情架啦，會傷心會難過，攰咪坐喺低谷到望下天
我都唔知幾時會起身再向前行，會唔會再行，不過我覺得無所謂

太耐冇踢波
踢死

乜未轉嫁 辛苦了

我要努力搵工 不負豬君寄望

喊夠先再起身行

你呢

我次次都覺得自己喊夠
唉，就聖誕

有無巴絲最近有戲想睇

Aquaman
下個月睇How to train your dragon 3

乜七消息都沒

無敵破壞王2

睇緊特務戇J

今晚去睇

睇緊壞蛋獎門人3

呢集我女友話好普通

依套我睇左啦 我覺得好好睇
利申第一集都有睇

仲要好短

等minions 2好過

28蚊itunes買 睇48小時

之前原本有大陸link
2個月都未睇 依家死左link

都係睇班minions啫
唔通睇劇情咩

所以咪等minions 2

打report 打到唔想打

好攰
無論係身體定精神

食完冬至飯就自己一個落左樓下7仔飲酒聽歌
我聽到喊

唉我明

可能我重視個結果啦
咩人地唔同我一齊但佢開心就夠呢啲懶大方既說話我真係做唔到
咁，究竟我做咁多野，我堅持去繼續捱係為左啲咩？
我覺得自己所做既一切一切都比佢一句抹殺晒

打完report 打appraisal

但嬲唔到呢個人
我只可以對自己既心情負責

係無得嬲架
人地一啲都無做錯
但點解人地可以係愛情喜劇既主角
而自己永遠都係做悲劇人物呀？
我想開心下笑下啫
做套喜劇主角真係咁難咩？

有咩要寫

despicable me 3 真係唔知想點
minions完全係同條主線0關係

Personal growth

最憎每年 review

頭兩集都有條line睇下
minions係得gru最後出場

又咪用上年改改少少字眼就交

係
只不過做咗反映本心既決定
只係佢開心 我唔開心啫

我老闆會兩份拍埋一齊比較

天生自虐狂

我未寫過

岩岩先過完proba...唔知寫黎做乜鳩

海王

最後minions係呀柏比人踢左上天空之後先出現幫手整爆d吹波膠

今日睇完

伏？

我諗緊星期一 收工 自己去睇
橫掂都早收兩個鐘 番屋企又冇野做....

有我在

聽日講你知個on9 新制

你去邊到睇？

我未搵場
應該係旺角新寶or 百老匯
因為我收工會經過

又唔係伏嘅，我覺得佢好誇張，刀槍不入咁

不過我係屋企電腦睇架咋

依d英雄片 唔入戲院睇？
係屋企睇 冇feel

到時我再問下你
但我收工好似早你好多

我收3點幾

出門番工了

我好似一兩點就走得

加油

咁到時你先再決定
我應該星期一朝買飛

係月巴公司隔離間gg堡食早餐

德福？

平安夜收8點

好似係你樓下果到

我無點留意

今日又係億京到hea

唔想出街

我應該都差唔多

收左工返屋企抖算啦

節哀順變

有咩戲睇完會爆喊架？

比悲傷更悲傷的故事

想Join佢地睇戲

岩岩去做完義工 全身兔子味

我想玩貓貓

得愛協個d
但個d猫狗有d危險會咬人

93大西北

周圍都有人唱聖誕歌 同 情侶

下 咁搞笑

主子既愛撫！

相機搵唔番條叉電線 x唔到電
用個小小電，開腳架同fd屯公園橋影左幾張
之後想係湖邊影多張就收工 都無乜野好影 又勁多大媽 但諗住條橋擺側邊上方會好睇d 點知擺角度擺太耐 未影就無左電
唯有用手機自拍多幾張
都係買過部算
無wifi function好過時 仲係nex 3n

街裡愛人一對對
互送鮮花千杯不醉

你好
我鍾意你個名

做義工好健康呀你

炒得好嚴重？

好睇咩？

照鏡就有得睇
免費任睇

我想借個機會好好盡情喊
我唔想喊比我識得既人面前

唔想獨在家

做義工個到 都有幾對情侶

你好 公廁名 有咩咁特別！

第27個自己過嘅聖誕

聽晚又去賣醉

:( 被垃圾friend拋棄
無拖拍個時就日日搵你吹水食飯傾計
仲話唔準唔理佢 陪左佢十年
一出pool 就失蹤
send msg 好似send落大海咁無人應

搞咩呀

好難兼顧既
不過佢有心就都會搵返你架啦

可能係因為我鍾意高小曼同聽首歌

GOGOVAN????

不了 視友誼如垃圾嘅人 狗都唔屌

我有個frd今個星期放咗我三次飛機

你放番佢

放足成日雨咁濟

因為我個心都流緊淚

有保險無野既。。。

點可話比多左會收番

咩fd呢架

又凍又落雨

overpaid都無可能有追索期

佢突然收油

係，影相個時都有雨粉，唉最衰我部相機捱唔到多一分鐘，想影多個景，剩係影左一個，我fd搞角度搞耐左就無左電

而家諗住情人節個排自己飛一轉台灣
我唔想到時睇到啲我唔想睇到既野

飛,唔好諗,好好放個假抖下

上星期食左檸檬
一下斬纜
到而家仲未平伏到

西公司

情人節好難見唔到

所以我要離開香港
比我親眼見到佢拎住扎花我一定會崩潰

show block user跟住飛

咁 d NCB

但有Upper Quartile唔好咩

唉 打完自己Comment, 都仲未打Personal growth啲point

冇法搵機會 轉入政府？

做it真係高水過其他工好多

IT 都跟 TO價

我覺得續約 1/2年 都幾危險
始終出糧嗰個唔係政府
當你經驗越高同時間嘅累積你嘅人工就越高
公司冇job個時 就會cut人工高個d合約工

我個份得半年
到時表現ok就續一年
不過都有報ft pgde

失眠

可唔可以唔好再發白痴夢

早呀

早呀 上黎取暖 外面好凍

一打開水行俠訂飛個頁面 全部都一對對

早
唔知醒

咁先易買單丁位

啱啱出門冇耐

我遲左五個字

H9 I7

唔知醒都半個鐘內咁快嘅

但h9個位幾正中唔錯

我尋晚買左荃灣Broadway 25號下晝

屯門英皇，凱都都得番柒位
之後巴倫紐無人睇不了。聽聞裝完修都無換音響同
mon

荃灣買個位都唔差

我尋晚都成3點先訓到 應該因為夜食中藥係咁痾尿
岩岩醒

俾我都揀果個位

我早左半個鐘

出左陣街又要返返office

屯門巴打？

我太高 唔想中間阻住人地睇

我遲到緊仲未番到

已經遲左一粒鐘

終於捱到24號
25、27、30、31都出街

yes

我都係

我心情問題掛
飲多兩罐啤酒先訓到

Hello

staff party飲緊somersby

無人陪過聖誕

打機渡過

有牛

好唔開心 男友話忙 仲可能唔係香港 聖誕要自己過
份禮物都未送

元朗

佢去邊?
搵朋友過又得唔得?

佢番大陸呀 雖然未firm 但都好大機會
唔得 因為無朋友

一陣返去仲要home office一陣

sad

咁灰！！
上黎呢到圍爐

你地會唔會走左

今晚獨自去食牛扒

你走我地都未走

我怕我掛住打機同玩
reply 就會應下post既

出面有冇啲性價比高既扒介紹
貴少少都okay，最緊要有埋red wine
過兩日想自己去食

我放工會番黎圍爐架

你打咩

聖誕禮物呢?

酒就自己買喇

咁悶

買男友果份買到破產

自己有，不過唔會帶出街姐
果日諗住自己出去行一日

red dead 2,PS4

我痾完兩次尿無哂睡意
好彩最後都訓到

我都想玩ps4

我成日唔夠訓 攰死

買囉，而家好平其實
不過女仔其實會唔會玩switch啱啲

仆街 買珍珠奶茶搞到搭唔切巴士

唔捨得買 我唔鍾意switch

你，我，霍絲河絲happy hour啦
我無心機再約同諗其他活動就其他人
唔好意思

你地玩得開心D
我屋佐有PARTY

抽中 百佳卷

月巴

咁正

頭先寫字樓有人問我星期六點解無做其中一份單
星期六應該好得閒無理由做唔到
本身心情已經差
一聽到忍唔撚住爆鳩返佢
屌你老母你做呀

你有興趣join嗎？

我果日正常ok 我過2日firm你 男朋友唔得閒理我我就出到黎

其實係好忙？

做咩月巴唔搵我

忙十倍之餘仲要一個射波一個放假
得我一個人做
9點做到7點我水都無時間飲

我特登揀今日番工 本身我放24 25連假
但係個八婆今日放假 我要今日番工避開佢
希望唔洗俾人屌到開花

你話唔飲得酒嘛

陰公 擺明節日射波啦
d高層成日都覺得你好撚得閒

唔飲得都可以過黎坐 做咩唔去其他地方

想飲酒加無心機諗無心機搵

得閒j下上個禮拜同男友影d燈飾相 解下相思之苦

我到家下都仲未走到啊

其實我仲未問去邊

我而家先去緊番工

我嬲撚到心跳加速

都係太子我個到happy hour
大約8點飲到12點前

當佢唱歌啦 聖誕流流唔好嬲

ok 再覆你 我男朋友太早問佢會答唔到我

慢慢

車巴唔join既

最近呢段時間我都唔認為自己會開心返
由我差下嬲下先

我問問佢

屌那星 一番工就心口唔舒服

搞咩 我無update一段時間

無愛可失
得不到相戀別說失戀

你果單好難搞 成日對住佢點搞

點解
多女仔啱玩game

佢咪就係話唔想諗
你係咪有idea

因為女仔玩既game都好on9

我諗佢應該會走多
本身佢都唔想做
不過俾啲時間佢自己諗
我地可以做既始終好有限

原來你係男仔game向既女player

thx bro

講呢啲，大家都明
呢啲位要靠自己
你想搵人傾會自己搵我地架啦

我都覺得走最好 無咩解決方案

係呀
呢期玩女神異聞錄

我好似未講我同男朋友好番好多

咁咪好

我都覺

今晚中環係咪會好逼 想去影燈飾

係好逼

我去灣仔

會少d人？

p5？

p4

不嬲都唔懂規舉

你地咁好酒量

我好渣架～去Wine and dine都劏

好多人都已放工 但我今晚收8

我都好廢
好快俾人隊死(或自隊)

酒不醉人 人自醉

我成日無啦啦就會自隊 可能因為太多嘢唔開心掛

我都唔知幾點有得走呀

今日可以收3點,但老闆2:45番左黎........

我仲有好多嘢做呀

一朝早比佢做 2點9先同我講未得

我臨到3點收工先有客打黎問野，又搞左半個鐘

我默默地走了

我其實猶豫左一陣聽唔聽個電話好

個個係咁LAST MIN交DOC

係喎咩心態
點解唔一早做晒啲野安心走

呢邊臨收工先放網頁出街

大家加油
我收左去買緊飯了

有event?

飲酒

雖然我收工無地方去 但係番屋企好過係公司

我唔可以飲

唔好意思職巴
下次我先再約啲唔飲既人都出到既活動
今次比我任性下
sorry

我而家先知佢係職巴

話5點鐘俾仲要俾d垃圾我
嬲到即走

如果我好似舊時咁飲得
一定會陪你飲
我去到後街
俾人笑 邊個咁毒撚 平安夜book台 係一位

OT 左5分鐘

仲係公司 未收工

岩岩睇完水行俠 有
包括左幾套動畫同電影既元素

咁晏嘅

坐車自己喊左出黎

咩事

收工啦 番屋企

唔係仔就係錢架啦 今日咩節日，你話呢

安慰下你 hug

你有我地！

我又係屋企樓下自己一個人飲

勁眼訓

收工啦？

收左喇 搭車搭到好眼訓好辛苦 好想落車行路

仲有幾耐落車呀

幾個站 去到旺角咋

打下機頂多陣
p4你玩到邊呀？

監獄之後

唔凍?

可能我太耐無玩啦
p5我就記得
你玩psv黃金版？

凍，但唔及心埋寒

心裡寒

應該唔係黎 就係ps4

番到屋企

p4有出ps4咩？
個主角有無帶眼鏡？

好似有

好好彩就到架673

一程過一個鐘銅鑼灣番到上水

各位巴絲聖誕快樂

我岩岩有個呀叔係柴灣問我借30蚊去流浮山
我得50 俾左佢
我借完 發現我八達通漏左係locker
我上車又問人唱錢 呀姨無散紙 俾左10蚊我

就算女仔玩幾玩都會覺得悶

怪盗團定搜查隊？

聖誕快樂

怪盜？我玩英文

你點會比人架

我見佢好慘咁 我係咪俾人呃左

同個fd傾咗好耐
好多野係拎個心出黎先坦白到

我唔敢講你係咪比人呃
但下次再有咁既情況你報警
佢真既警察幫到佢
佢假既警察捉鳩佢

我頭先都係

邊有咁好心機慢慢等警察 一係借一係唔借
有d肉赤果50蚊 如果佢呃我
但我同男友講 佢既反應好似覺得我俾人呃

入裹世界靠電視定電話app？

我都覺得你比人呃

唔明

其實我都有d奇怪 柴灣有車去流浮山架咩 仲要30蚊

我見到重點 首先要有一班女仔朋友

我以為得大陸婆借錢買飯先係騙案

我覺得overcook果d好on9

上面定下面？

我買左VER 2 玩左一晚 之後就.....

下面

你地都好 有個FD會聽你傾訴

同左一個唔識的人話左佢兩野
BTW,睇緊銀仔個個post

朋友是很重要的

係

下面係p5喎

你地要好好珍惜

但我又真係用ps4玩架喎 其實人地裝埋我玩 我都好亂
總知條友又俾人拘捕 又係佢呀叔到住 番番下學就入左監獄打怪

你講到無朋友咁

本身少朋友
異性朋友仲要係零
出左黎做野 可以講係冇識新朋友or交心既朋友
全部時間都office工作 番工 放工

我仲著緊短裙 有幾凍

p5係隻game個簡稱
係出係ps4到既
個個唔係佢呀叔
係佢監護人

有冇打地球防衛軍？

呢隻真係無

接受唔到畫圖起格？

咁係似呀叔嘛

都幾悶既生活

係嫁
依家轉左做份工
諗番之前個幾年既努力都冇白費 安慰自己少少....
依家想去識番d朋友
覺得好難......

同佢講 我帶你搵警察 警察會載你返屋企

警車快
巴士有排塞 重要情日咁塞車

重要節日

重要節日我岩岩想碌個公仔麵慶祝下 點知順手刷左牙 屌

有冇落少少麻油？

未淥

毒拎一個係屋企上連登

其實某程度上
我覺得異性朋友對我黎講係無撚用
唔會做到我話交個真心出黎果種真朋友
（個例，唔係話呢個世界唔會有）

me two

Me too不用怕

We are not alone

打下機都好

宜家先係呀！
剩蛋快樂

俾人攞咗部ps4

我細佬搶咗我部電腦ps3ps4

聖誕快樂呀

聖誕快樂 身體健康

準備毒到boxingday先出門口

主席 要求點名

聖誕節係開心既

聽日我要諗下做咩好

我要訓教呀

91 lm
準備訓到27號先起身番工

想睇多次水行俠
超好睇...

我仲未睇

有齊
one piece 嘅霸氣
太平洋戰爭嘅7級怪獸
魔物獵人嘅獵人裝

聽見個名就唔想睇

v2唔好玩既

你應該話無

我見佢又問我而家幾點 好慘咁

厄人

不要再說了 而家做完好心都唔開心既

我上次係紅橋 俾左6蚊 個女仔坐車番天水圍

咁呢d係合理

係 諗番轉頭如果佢昆我 我都會照俾佢
可能佢真係要番天水圍 又冇人會借俾佢 咁咪慘

我咪就係咁諗
唉眼訓

明珠台 不停唱聖誕歌

飲完酒返屋企

一起身就覺得要番工

今日目標係自己行街睇戲飲酒

睇咩呀你

尋日趕收工差d派膠

食完三個福字米都好肚餓

Aquaman

一袋啦ching

我3點睇

屌上左巴士少有城無位坐要企
格離個男人無乜打開口都好大陣口氣

呢d唔飽

次次最慘係食完半個鐘一定肚餓

即係永遠都去唔到28k

但如果升職既話都係要跟新scale架啦

邊到睇呀

返左大劣

個頭就黎痛到發癲

跳糟啦

me 2
前晚3點幾先訓到 訓到9點幾
尋晚就一兩個鐘醒一醒咁 訓到9點幾 又係咁dreaming
太夜食中藥真係

早晨
聖誕節快樂
尋晚出去飲野飲天光

做學校it其實都幾無聊唔係咩

我唔搵人陪我飲兩杯會痴線

車巴返左英國 佢唔會去㗎喇28號
之後都應該好難約到佢

我返到屋企3點，同朋友傾計4點先訓落床，9點就俾人嘈醒我返大劣

我明呀～我琴晚都係搵朋友飲兩杯先得

可惜了

一轉涼就頭痛手腳酸痛
暖留就無野

好熱呀今日

獨立一個 遊屯市

獨自一個遊屯市 但好多大陸人.....

知唔知都係咁

都係咁灰？

車巴

我食完藥一覺瞓到七點

事實唔會改變

咁有感而發啫

未來head

朝早都大風

岩岩睇完aqman
tw broadway坐震動椅正呀

好睇？

今年聖誕節竟然係同屋企人出去食飯
本身仲諗住今日成日都唔出街
有fd叫我去打牌我都推左

仲要識左半個月

打牌

我而家個景況講咩都無說服力
不過你話之前放底左
你應該好得快過我既

無啦
返屋企繼續自隊

車巴番英國讀書定點

霍生<算啦唯有活得比佢好

平安餐:goobne中環
聖誕餐: 三哥過橋

三哥幾好呀

好正
視聽覺一流

劇情呢？

都無悶場

平安夜：阿媽屋企白烚菜，之後出左去飲嘢食啲小食
聖誕餐：朝早飲完茶食剩左嘅蘿白糕同阿媽白烚菜

有笑位，都幾好睇嘅，不過最後個度我成日覺得似睇緊迪士尼小魚仙咁

好平實

amber heard 好好J，唔怪得Johnny depp比佢厄左一半身家

加密左果個人唔係好重要
oh 車 we miss you

唉

嘈咩？

我都未睇

咁點到即止了，廢事劇透左

btw唔好去凱都巴倫紐英皇tm個d睇，起碼睇broadway先值得，呢套個mon，音響好緊要

聽日睇下WALKIN 買唔買到飛先

根本係海綿寶寶真人版

各位聖誕快樂

聖誕節翌日快樂

咁由佢呻下啦

d景係既

返大陸玩完兩日 又出緊去了

英國時間 聖誕快樂!

多節目呀你

放假～

真開心

辛苦左幾個月終於放下長假

玩得開心啲

好攰就真 今日係大陸行到
尋日就係酒店hea

我都十年冇番過大陸

5年無過過關

好正 好想入場睇多次

成日睇youtuber 介紹好多工廠改建 變左好多特色野

我啱啱喺深圳返黎

南豐紗廠

未去過

去左邊d地方？ 一個人自己去？

睇下星期六日去機場睇IMAX版

應該好正

真係好似老板bale

年老版

3D IMAX又要帶眼鏡出街
垃圾UA

3d間間都要買架啦
10年8年前套套都興3d
成日都唔記得帶 搞到比左好多錢買勁多係屋企阻碇

去到搵fd

頭先我邀請個女仔一齊去睇鄭中基
佢話要返鄉下過年
真又好假又好
呢個理由我好接受好多

有無人知第一次去台北加自己一個人去
有咩地方同酒店好介紹？

邀請我去

之前IMAX 有得借 唔洗買
次次睇IMAX 都唔記得帶 搞到屋企好多對眼鏡

月巴早

睇你畢直?
有無諗過住BNB?

九份十分

睇下今日IMAX D場先 睇下有冇單丁靚位

1月我都會快閃去台北

我都未試過自己一個去tour
住城內 定 郊區？

今次我住BNB 係松山區 饒河夜市果邊

會唔會去d博物館行下？

我1月4開工
想去幾日先番工
但囡囡條team有個結婚 攞哂聖誕假

咁你應該都唔會自己飛啦
BTW 我終於買到飛 一陣睇IMAX 水行俠

第一次睇？

水行俠係呀 仲買到中間位 因為單丁無人買
我無試過同一套戲 入戲院睇2次

我試過。。。個套係分裂

分裂我都無睇過

為咗主角定劇情

23人格個套？

本身話同我fd睇先，有一日同我個ex無嘢做話去睇戲就去睇分裂，之後又原先約好嘅fd去睇一次

男主角佢好似有新戲

2刷

英皇，凱都無哂兩人中間位
巴倫紐太垃圾，搞到最後去左荃灣睇broadway
不過105蚊都好抵睇，起碼睇呢套應該睇d音響同螢幕靚d既戲院，同埋震動位係咁隨住個動作震好正

我都唔係為左男主角

你地個個都話好睇 所以我買左imax
信你地應該無伏

無伏啦

我有個死黨一早同我講如果我約唔到個女仔就佢同我去

呢到我會去既

我都仲睇緊有咩酒店好

我暑假住天成文旅
不過唔知依家幾錢

我諗住搵啲精品酒店
上網望過就大約三百幾蚊晚

水行俠 193高 高我成個頭...
仲要好大隻

係人地嘅暖男老公

天成三百幾蚊？

我都好肥大

唔係你講個間
我上網求其望啫

台北好多伏酒店

所以而家問下你地有無咩介紹

我去台北 次次都係住amba

出去踢波都變左聖誕快車

啱啱睇完 好睇

我睇下先
唔該藥巴

西門 中山 松山都有
3間分店

過d肉俾我 我得55kg

但我係

屌 瘦撚
利申肥婆

羨慕 瘦底巴打
利申肥仔

我係死肥婆

個人意見
夜市我黎講 我覺得饒河係必去
一定要食陳董排骨湯同艋舺雞排
福洲胡椒餅我就覺得都叫好食 但唔算好特別
見到無乜人唔趕時間都可以排下
士林 可以唔洗去 自從佢搬左入市場就
一枝公既話可以去淡水鳩行 淡水捷運站果邊有間叫喜相逢 老店黎 食古早味米粉湯 可以一試 食完可以鳩行下老街/坐船去埋八里 番出市區之前可以去食埋麻吉奶奶鮮奶麻糬 淡水仲有間叫百葉溫州餛飩 好似話周杰倫 好鐘意食所以有個周杰倫SET 不過我自己就無食過
佢一份好少 一個人都食得晒
應該都消磨左大半日
如果食小籠包唔想咁行食鼎泰豐
可以試下盛園絲瓜小籠湯包 佢個 絲瓜
同埋我覺得101 果邊其實好悶 全部都係百貨公司 我都係第一次去未見過101 所以去望下

去饒河我都係食蠔
好撚抵屌

唔該曬你呀
我會好好參考下

唔洗 有咩隨便問

好想喊出黎

做咩呀肥妹？

明知佢係仆街黎架啦，都係放唔低

ex？

喊出黎舒服啲
遲啲就會覺得自己之前好傻 同EX 真係好仆街

希望啦

岩岩先過完聖誕節 過幾門又黎新年倒數...

係

點解我係仆街磁石

咁啱啫

聽日要返工...

個個都係仆街黎

搵返好耐之前求嘅一張姻緣籤，個陣解籤佬只我小心俾人呃

我岩岩係youtube睇到個節目講解籤話呢支籤：天堂有路不走，地獄無門闖進來，行錯路；行錯路你念經都冇用啦～有手伸黎幫你都睇唔到，仲何必成日係度呻呢

講撚中晒 真係呻都冇撚用

今年既事？

呢支野其實係上年求架好似

等新年再求過啦

78kg 17X+Xcm

55kg 18X+Xcm 成條柴...

要訓先 聽日番工

好想去油麻地試下占卜 （成日見到好多女仔去）

好想問下我今世有冇可能搵到老婆...

求左 你就會成日諗先支簽 心掛掛

唉 要啦 犯太歲咁黑架

我中學求過一次
同我屋企人一齊去黃大仙廟求
好老土咁求學業
個解籤佬都好老土咁同我講
只要比心機就會有好成績
之後我都無再信呢啲野

我無心掛掛之簽，因為我媽話下簽唔好帶返屋企，要燒左佢，我燒左

我岩岩搵相簿俾我搵返支籤，記起解簽佬嘅説話

反而我覺得黃大仙無咁準。。。。搵過一個解簽婆話我同ex好夾

我睇返我地嘅命盤，係我旺佢，多過佢旺我，所以我咪命成日買禮物俾佢，但佢從來都無送過嘢俾我

可能沙田真係會準啲既

90kg 167cm+0.0Xcm
唔想講嘢

我又失左身

左右都係山 旺地

我好似借過觀音錢

我都借左，要還

係用千萬億 做單位
好得人驚

聽人講，借得多，其實即係你洗得多先要借咁多錢

我又拍拖

我唔識 係上一代先清楚
平時bye山 我都唔識d流程

咁係好事

我依d單身既 出番去先

我都係要出去

從此要比人管

其實即係借運？

呢啲都係借運架啦 借財運麻

我以為係整體運勢

冇事的
最緊要信字咁解

半夜三更自己去睇蜘蛛俠
真心幾好睇

空肚食左粒抗生素訓

想訓個時胸口位肌肉抽搐 成個人醒曬
全身好攰又痛 又凍又訓唔到
咩事

雖然以前試過 以為心律不正
個感覺好怪

解簽佬你係得嘅 hea到你

畫面超靚

你要唔要去醫院睇下？

我諗返起我有個親戚講過....好似去近你屋企附近嘅廟求係會準啲

早 要返工

早 咁多位

M記每天陪伴我

熱氣呀

得M記選擇
OU 個canteen =大家樂
大家樂大快活要堂食先好味

一陣都買番個m記早餐先

你個名
咁早就退休 人生仲有好長時間

等緊姐
而家做緊港奴

有咩興趣班 介紹 我想識朋友

語言班果啲?

我份工好似連興趣班都好難就
除左星期日
兩年無識過新朋友

語文能力差
我有諗過想試日文 但要英文底子好先易上手

我4.5年了

體重仲升左唔少 唔敢識人添

Why? 有肉吸引唔到女子？

夠鐘 去食lunch

自信低左好多

等等打返過去先

我唔知係心情問題定身體問題
一返到公司就keep住頭痛胃痛

何文田ou?

你OU番工？

有其他OU?

葵興都有 好似係

聽日點？ 無追post

Merry Christmas

好撚辛苦

happy hour
下次我先再約就咁食飯啦

仲諗起佢？

係咁換公仔，係咁換衫就係咁諗到佢

幾點？

I will be late

樓下係gay佬

人地唔聽我電話呀

ou can東南亞食物大伏
cha燒飯倒d小小汁落去就勁貴話係泰式

我唔係 係OU番工

終於CALL爆人地個電話
打得通了

x 已經無心情做嘢，仲要催鳩我

右眼係咁眼眉跳

8點個到等

我仲好天真以為今日會少啲野做
點知都係忙死

眼瞓到癲左

放左咁多日假邊會少野做架

食左野先集合？定會有食飯環節？

都係兩日啫
之前都已經預左堆貨返黎過聖誕
放得個兩日又一大堆貨返黎
定放左兩個星期假我唔知呀

食左先集合
我無咁早收工
同埋最近都無胃口食野

去到叫小食啦

好

有我係度唔會比你唔食野

可唔可以食完先叫我

你屋企出黎？

無乜想食野既意欲

我地各自食完先出喎
上到去都係叫啲小食 等月巴有啲野落肚

淨係食野唔飲野 派返之前既手信

JC食啦

JC都係食米線

今日做到就快死

岩岩先收工

我都收工啦

我聽日都會應該會死

Same here

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我係到諗
我唔開心比邊個睇呢？無人會因為我既情緒而有反應，人地無必要，我都無需要
但我真係開心唔到笑唔出

我係度諗
我唔開心佢都唔知架啦 但我又真係好唔開心喎，好想喊

過多幾日就 新一年
年初定下既營養目標都冇完成到

肥妹

有時感覺自己好撚廢

我覺得我自己好犯賤

聽日又唔知做到幾點

聽日要返8點半

咁我應該係又廢又犯賤

聽日你地飲野?

機票已訂
早機去晚機返

馬爾代夫?

台灣

9點,但一坐低又要開始做

我已經放棄左做返上星期啲手尾
每日忙即日既野都做死

番埋聽日就放！

我個短週放下星期一

諗到返埋聽日就放假真係唔想訓

屌，其實今晚約邊？

你地係落club?

收工

唔係
我知道講邊到啦，頭先未瞓醒

通頂完?

唉，好多野做呀

係呀 坐緊巴士番去

乜呀 唔係太子咩？

早晨
我得一個地方約架啫

我唔飲呀 坐陣就走 係唔係唔一齊食野？

我食唔到
你睇下外巴霍絲食唔食

未瞓醒呀sor

你食野？

食咩？我OK既

問緊 偽毒霍絲

Me 辣殺 唔可以食海鮮同紫菜 其他都得

大家邊到放工？

美孚

咁都係約太子架啦……？

Yes 你諗下食咩呀

原來你係我果到返工

太子我只知道扒同cafe

咩 邊到

Ask them Lo didn’t reply me

happy hour......又無我份啦

放第二日假 一樣無野做過

霍唔食

come dinner

放假要做野 邊係放假

想毒自去長洲
但入到去都1330
不了

想就做喇

次次都無聲拒絕我

痴撚線

咩事？

多野做
好撚多野做
我真係唔識點樣開始做

次次你地約日子果期我都miss左
下次join

下次我再約食飯啦

有飯局真好！

今日又係做到死

你出唔出？

大家咁話

我唔飲酒的

下次 唔飲酒先黎

今晚又OT啦屌

fucking sleepy

你無機會出黎嫁啦咁

我真係理撚鳩佢

又OT
Happy Friday wor

你地幾點開始 我睇下過唔過到黎say hi

準時掟低走人！

Hi完好bye 8點

OK

你食唔食野 我同河飲茶

而家仲邊有茶飲架

點心鋪咪有囉

岩岩先食左個公仔麵醫肚

辣殺 都可以黎